屋企條女正一廢柴

自從爆武肺比人炒左之後就一直無返工 都差唔多成年

我就做到狗咁撚樣搵錢返黎養佢
朝朝出門口果陣佢都仲係訓緊 訓醒就玩下狗仔
又成日碌我張卡買埋d垃圾
要買糧買飯又係我出去買
其實廢一排都唔係問題 但成年都唔出去搵工真係過分左少少
我仲養得佢幾耐
（拍左七年）
狗又我養 仲要養埋佢 養埋老豆老母
我就快爆煲
唔知點開口好

分手

幾歲

我有比你屌架

認真 養狗冇問題養多個人有咩問題

養狗 起碼你叫主人
養人 你係奴才炸

佢係搵唔到定唔肯搵先？
又可能諗住下半世都靠你養

屌你真係男人既恥辱
做撚爛哂個市
要靠供養條女先有拖拍？
你無吸引力架?

振夫綱啦

淨係識嫌對方有咩用？咁你咪出聲提點佢囉

可以共富貴 唔可以共患難？
人地落難時就嫌棄人我係條女就飛起你
屋企家務佢有冇做？煮飯 洗衫 洗碗？
買糧叫一個要返工既人順便買 我覺得冇問題

lm

成年唔搵野做 真係有啲過分
拍咗咁耐應該都係望你養㗎喇

執狗屎 餵狗 放狗 佢有冇幫手做？

屌你男人老狗嫌三嫌四
有咩問題咪攤出嚟講
淨係識喺連登開po屌人廢柴
你唔講佢又點知呢？

樓主恨不得條女飛撚咗佢

戇撚柒鳩

條女遲下忽然發達會唔會換仔邊個知
人生無得計
樓主可能呻完死死地氣返去提供性服務

感建分

點解唔直接傾？

話唔定條女本身樣靚身材正 背後都屌緊樓主廢
過多排咪搵第個人養

讓左佢比我 我幫你教訓佢

如果佢覺得未來有個更適合自己既女仔
咪分手囉工程狗到時唔好喊苦喊忽 話冇女屌
都拍左成7年 都仲可以覺得自己條女係廢柴既
我係條女就會同佢分手
竟然相處左咁耐 仲講d咁既野 俾我就心淡

俾你屌仲想點 唔滿意分囉

無扑野好耐啦⋯⋯

真

無搵佢之前做服務行業

唔好分手，唔好放佢出嚟害人

就等啲一句

做下炒散都好丫
7年都無支肺 咪無見真章

成年喎講緊肯做一定有工返
咁樣我真心好大壓力
覺得好似當我係提款機咁 老奉養埋佢

想要一個上進同為人設想既女人

唔洗理佢 都痴撚線 成年人啦
你話佢有被動收入就話姐
(其實有: 你)

先唔好講上進啦
正常人都會去搵工

之前成日講笑問佢搵工未啦，佢都係hea我話幾十蚊個鐘果d奴工唔做

無睇底添
講野十足波台on9假膠

圍內fd共用acc我無email ma

無架喇，鬼叫你一開始對佢咁好咩，
學老豆話齋，女人無80歲都唔好比飽飯佢食

係...覺得佢已經習慣左唔返工開始脫離社會

直接show糧單

推佢做雞 賺返哂啲錢先

諗住都係抖幾個月啫 點知成年都仲懶懶閒
租唔洗佢交 日用品唔洗佢買飲食就用我張卡...

應該會更窮...呢年佢變到極不修邊幅

都係果句，唔好放手，廢事害人

咁冇啦，樓主呢世咁就玩完了
一係飛左佢

佢同老豆老母關係差
同居緊...想死

痴撚線女人出現了

其實你咁講都好合理

但男女調返轉果陣,
女仔又唔係咁講, 好雙重標準

唔想朝朝起身見到格離仲訓緊，假期就望住佢食暈餐 我就趕住出門口我都好想荒廢同休息下架

飛又好似衰仔咁，始終佢都唔細，出去邊有咁易搵到人要

頂唔順咪分囉

Why so serious?

如果情況調轉
男嘅唔返工 女要養埋佢
港女又會話快d飛咗個男仔

如果樣正常，身材ok，25歲都仲有市場

可能精神健康差咗
個人都會變得唔想自理
但香港人好少會留意到/去正視

自己家庭有試過咁既情況
係男女調倒既情況 搞到有人上門追債都試過
咪又係不離不棄 如果你唔想努力維繫呢段關係 一味暗地裡去鬧對方廢柴 佢結左婚只會更差

努力維繫 係指你去同對方溝通 認真提點對方

坦白講啦，經濟壓力頂唔緊，不如搵下野做，PT又好hea工9K/month都好，最少有收入麻
如果佢係為頭家好既點都做D啦，都係唔得既就分啦

你每樣野都咁認真會唔會活得好辛苦 放鬆啲啦兄弟

其實我好同意你,
比著我女朋友失業一年, 我都會包容佢.
拍拖係共患難架嘛

有咩問題 煮飯 洗衫 洗碗 洗廁所 清潔屋企
請個姐姐都幾千蚊 仲要Hea做啦

現實要有幾撚廢先會上連登開post數自己條女

嘗試緊
安慰緊自己係想佢幸福做少奶奶做我女人唔洗捱etc
希望可以呃多自己一年半載

同居？ 你洗唔洗供樓先？

都岩既
應該炒左條女 請返個工人
起碼有人執屋先

養埋我
利申，識放狗，執狗屎，煮飯

你可以做既係 係去提點佢 如果冇工返 就要為呢個屋企付出多d
雙方對呢段關係 應該都要有付出 即使錢唔得 幫手清潔屋企都可以等對方返到黎舒舒服服

認真傾啦 你講笑咁問佢都講笑咁答

拍左7年先知？
唔上進同冇理想依兩樣一齊左咁耐點會睇唔出

佢都好似你咁識諗就好

可能有接下pt你唔知呢

以前佢keep住返工 都係自己搵自己洗唔洗我擔心
係呢年自己開支大左好多 覺得唔對路

養自己條女, 我接受到.
養埋佢老豆老母就不了

未結婚都咁好食懶是非
前奏黎

趕佢走

落難
成年唔搵工似等人養多過落難

如果佢連PART TIME都唔肯搵同做而你又開唔到口去傾
咁唯有你自己放工之後返多份PART TIME

😂個嘴好凸

有無俾你屌先？

見到連登仔個個都屌9樓主真係好好笑，呢家講緊條女成年都冇返工喎，唔係一兩個月，老凰要養埋你架？仲要咁撚懶，早餐都唔幫手煮下，條女有d羞恥心都唔會咁樣做啦，見到個男朋友咁辛苦，唔會想幫手分擔下？都係個句分手啦，呢d女人一世都係咁架啦，唔會想改變

廢柴得過你咁唱自己條女廢

溝通最重要

其實要搵就算pt點都搵到黎返下係睇自己肯唔肯

睇你有幾鍾意條女
不過見你咁多怨氣，應該鍾意啲錢多過條女
咁咪決絕啲講要分開

當養多隻狗，呢隻仲要屌得

你有冇同佢正面傾過先？

飛9佢啦，我有個fd 又係咁，佢ex 又係d 好食懶飛嘅港女，不務正業，做埋d 垃圾freelance ，長期住喺男仔屋企 食佢住佢 仲要人地老母幫佢洗埋衫，搭車都要偷用佢老豆張長者8達通，真係極品！仲想我個fd 養佢成世，真係CLS

我都識呢啲人
對父母住千呎樓
個女已經年半乜尻都無做
同人講就話等疫情好就叫個女搵工/讀書

其實你唔開口講仲可以點
不過條女成年都唔搵野做食你訓你 都唔方有諗你感受

如果可以就盡量安排時間好好坐低表達自己難處，希望對方可以諒解及盡佢能力範圍內一步一步幫輕你

對方無辦法解決就只可以自己決定這位七年的伴侶是否你對佢的愛可以包容一世？

介唔介意講下你收入
同支出

咁隨時可能你番工果陣帶其他仔上樓玩狗仔

放過自己 分手
我又係辭咗工冇一個月 雖然有報course上堂
但都接受唔到自己咁廢 日日鳩流流咁 去咗揾工宜家返緊新工了

你會抱怨係因為你唔夠強大 廢j

其實佢係咪有情緒病？
認真問

我另一半都係有情緒病
成日返返下工就辭職返唔到
攤起屋企幾個月
我一開始都以為佢只係頹廢 唔上進

佢有時消失
之後同我講
佢間唔中會無啦啦唔開心
乜人都唔想講野 唔想見
我仲以為佢只係冷淡 揾藉口唔見我
直至佢自殺(唔成功) 先知原來佢抑鬱好嚴重
我而家好責怪自己點解無正視佢既情緒問題

所以你都可以諗多個可能性
除左覺得你另一半係大食懶之外

你唔養，大把毒撚排緊隊

其實你係咪無養狗？
養狗，要幾多錢啊？
我養緊兩隻，一個月都都係1500左右（包埋搵美容師沖涼）
人呢？一日三餐都200蚊at least啦，生活用品，娛樂呢

講得太好了

好撚立體

留住呢啲懶閪有咩用
未結婚都咁

係你你會點開口?

佢有冇比你屌先？

屋企都有件
無做嘢成年
講搵工就多多藉口
不過條女係我老母

有錢洗點解要搵工

連同佢講都唔敢，點睇都係你廢啲

咁唔怪之得要你成日喺出面開工

佢搵開幾多

咁你分手囉條路自己揀
咁多公主病真係多得你咁好耐性造成

呻壓力大，驚俾人炒，叫佢幫手分擔下

駁唔到

悶過埃頭

抵啦奴隸獸

同佢坐低傾吓

佢思想仲細路仔
成年啦 佢真係識諗做左啦
你想行落去 就開口教下佢
佢無改善再算

你當佢係你隻狗咁養咪得囉
心態問題
你養隻狗 都唔會叫隻狗返工啦
何況條女仲要有得你屌
你只係比米飯同米青
好抵玩

我有屌你㗎

正到

如果條女叫你主人呢

放工返屋企撞破
AV情節

仲要冇性生活

求下你唔好分手
呢啲女先襯你條 on9

你搵幾多先

咁講嘢嘅你

係咪覺得自己好有吸引力 好撚威

有日突然提早返屋企
喺門口聽到啲聲
一開門

做男人做到隻狗咁

你同佢拍左7年都唔知佢真正本性係咁樣 咪當自己On9去交學費囉

樓主
千奇唔好分手放佢出黎害人

Bb呢排搵工搵成點呀？

有幾難開口？

但你連開句聲都唔敢，咁邊個廢啲

如果條女俾你日日屌
我覺得無乜所謂
無得屌 揸下波都嘈你幾句就
依啲女人無撚用

當你狗洗你做野叫你奴才既可能性大D

零負評 但係叫雞又洗返多D錢 都係唔飛條女算

睇你搵幾多

如果搵唔多

條女都諗住做少奶奶就分手啦 養唔起

如果有錢咪當養多個人

條女一啲上進心都無就唔好累人。
睇死依啲女人生完之後, 一定唔撚理啲仔女, 日日出撚咗街咩都唔理。

真係難聽過粗口。
兩個人做愛, 講到男人先爽, 女人唔爽咁。

要人提？你智障嫁？

咁撚樣都唔飛??

共患難係應該搵工幫樓主減輕壓力啵

你點知隻狗冇份?

正宗垃圾 樓主真慘

唔怪得你開親都感情post
痴撚線港女
條女自己咪富貴緊囉
真係鍾意對方係唔會捨得用人咁多錢 仲要成年

錢就識碌人卡 番工就要人提？飯使唔使餵埋入口提你要咬？

我朋友個情況同你差唔多呀
佢同佢條女拍拖又係拍左應該都有七年
拍拖期間佢條女雖然曾經有返過兼職或者全職咁
但係無返工既日子佔大多數
好彩既係我朋友無乜經濟壓力
又唔洗交租同俾家用

邊個話佢冇搵工
佢咪搵咗份做一世嘅工囉

你要做到奴才咁怪得邊個

對奶咩cup? 幾大？

一係生仔做家庭主婦
一係分手

同路人路過, 好快你就會習慣, 我就已經過左七年

樓豬做撚爛哂個市

中出即飛 計返養咗佢幾耐就中出幾多次可以回本

推佢出黎做雞
只係訓係度比人屌同插. 岩哂佢

叫佢做雞養你

去7仔買個帳户

都唔用個腦留言，都有23個港女like

我係條仔就分啦
條女仲有青春有本事嘅咪出面搵個第二個囉

樓主都不知幾想分

幾歲 住女家屋企？

覺得LIKE都係港女先最冇腦
連登大把反社會仇動物仇狗撚，最好湯埋隻狗比條女食

我覺得佢連家務都唔會做

咁撚直接

樓豬正垃圾
一句 窮
你條女好垃圾 眼光差

咪就係，佢如果真係為咗大家好真係愛你唔會咁肆無忌憚係度hea咁耐，大安旨意咁

為左個臭西窿攪到自己周身債，值得咩？

養狗好過養人多多聲啦，完全冇得相提並論

呢句 如雷貫頂。
真心鍾意你既女人 係唔會成日問男人拎錢。
因為個女人都驚拎拎下錢、個男人頂唔順走左。如果個女人冇擔心呢樣野、就證明個女人唔係真心。

咁撚無尊嚴你都仲拍落去
調轉係女人佢完全唔會再考慮你直接拋棄

樓豬又作故

樓主搵幾多

結婚之後咪又係要養 都7年應該係佢啦

我有俾你屌

起咗底
到底樓主係條女定條仔

跟老豆返去睇鋪都好啦

用咁多錢養個廢人
不如飛咗佢
留返啲錢叫雞好過

有冇比閪你屌？含撚含得盡唔盡力？

樓主月入幾多？ 點解條女可以咁放心唔返工

結婚等條女可以分埋你副身家

你應狂屌佢補數。

有錢人？

就係無錢先仆街，呢 D 女一定要早甩。唔係你一世內疚。

你係咪弱撚智？
日日係屋企撚狗買野叫共患難？
拍拖7件叫時勢咁差路識搵下PT分擔下？
你D患難係條仔食炸on9
你個腦日日被你坐住真係患難喇

包佢所有洗費？有冇叫過佢做野

樓主假膠黎架，呢個post之前都出過

死臭閪

“你係唔係男人？” “得喇唔好煩啦” “人哋搵個老公好嘅點點點”
聽撚到煩，幾千萬個理由。人一唔做嘢就懶，唔做兩三年後就唔洗做個人已經壞咗。

大波？你唔養我養
7年都係比你屌 好過7年內比唔同仔屌

我覺得你要同佢講下個問題 你點諗先 如果佢覺得無問題先諗分手

仲有呀唔好開咩聯名戶口咁傻仔呀，呢個係我一生既痛

快啲養埋我

大把女仔無做野la

你咁淒慘令我諗起好多人講到，人生一定要返工放工瞓覺再返工, 準時還債再交租先係”充實”㗎

又令我諗起我個傻閪老母, 講到唔”做嘢”唔返工”就係好頹廢喎唔充實喎⋯⋯呢啲垃圾廢柴父母唔生癌跳樓死都冇撚用，佢咁撚鍾意返工自己唔番多幾份工？

我啲時間睇吓書學下法文陪下隻狗去買餸下廚做吓瑜伽健身唔好？

唔難理解嘅
正常人有邊個會想浪費自己時間青春日日起身返工放工瞓覺再返工
我之前個ex就明白我....知道我對垃圾廢柴父母有幾廢幾垃圾冇撚用。。。
返英國之前仲比低張提款卡我當做定情信物

好想有個人俾我養

重點唔係番工，係人到咁上下大照顧自己生活係基本啦，得閒管你番唔番工咩
你生活經濟上支持到，唔好咩都唔做靠人俾錢你洗（另一半好有錢另計），理撚得你係咪24小時撚狗咩

比我養得唔得

唔係話武肺之後先有番工咩
咁即係之前唔洗供養佢都有拖拍喎
只係條女懶咗姐 拎出嚟講未得囉

一齊7年都唔知點開口 ? 你點樣一齊到7年的

認真地傾下，聽下佢諗緊咩呀，又講下你壓力，一齊搵出路。

當你自己生活都好勉強果陣就唔會咁諗啦

分手啦on9 養豬咩

識個人成世人都冇返過工 靠仔養

可能宜家都係

寧願打咁長文都唔飛撚左佢

咪撚玩啦，由出世果刻性別從來冇公平過

吓 成年唔開工要人養
養埋父母 養埋隻狗
唔使人講都知自己廢啦下話...
扮吓嘢send下Cv都好吖大佬..

你連人地屋企聖誕Party都入唔到屋，你憑咩養人？

男人老狗有咩攤出黎講，你唔講你只會越黎越唔開心，最後又乜鳩情緒病。
兩個人一齊最緊要溝通，最驚係你條女心入面決定咗你以後養埋佢而家開始退休ja，你又以為佢會返工, 你唔講佢唔講點知你地啲誤會去到咩地步。
放工返屋企坐低同佢傾下啦，你爆炸的話最後都係攬炒，msg 定佢話今晚有啲野想食完飯傾，今晚搞掂佢唔好煩啦。

建議樓主都唔好做野 一起廢 廢到咁上下大家都無晒錢 佢就會出返去做野架啦

共患難?

得樓主一個捱同揾錢叫共患難 長知識了

人肉atm

智障

樓主搵緊幾多？

咁好唔好屌先，好就唔好咁多野講

趕佢出門口未

廢人都有自信

鬼叫你條賓周唔生性咩

佢唔俾你掂定你唔攪佢呀

你有無提出過問題先, 無GE 就唔好怨LA

叫佢負責交租啦

乜你做提款機先有女？
陰公豬囉

你遲啲結婚仲要養埋個仔

都一齊左七年喇
咪直接開口問囉
如果你真係仲想同過人世
一齊左咁耐有啲咩問題會唔好意思問

搵都唔搵而你又覺得辛苦 傾下啦
如果唔係佢當你ok佢唔做野 可能一直都等你養

咪係 睇死條女感情經驗都唔多 一條仔拍到流流長 如果跌過痛過 有人教過佢 可能佢都會自動自覺
你又寵壞佢 有咩好怨 自己唔出聲 冇人幫到你

係 有心想搵工搵錢既話咩都可以試下

唔係幫佢，如果做開服務性行業，武肺下係真係好難搵工。

睇下你仲有無心同佢一齊嘍。無ge ，咪索性分手嘍，反正又未結婚，你無需要負呢個責任。

但如果仲抱有d期望，咪同佢傾下，無工開唔係佢錯，但起碼負責哂全屋家務，每晚煮定飯番黎等你。

千萬不要分手！！！！！她出來會害了別人！！！！

不如你得閒上網搵下求職網睇下有咩工岩佢，之後同佢呻下好累、好大壓力或者想儲下錢同佢結婚生仔咁，又唔好咁直接佢都應該會明。趁後生返多d工搵下錢，起碼以後有咩事都有舊錢用呀。

BB,

有冇條女相睇吓先？

樓豬你自己都識講啦正一廢柴
傾囉 唔傾掂咪分
7年唔代表啲咩
為個7年折磨自己既下半生
你睇值唔值囉

我完全認同你既，養寵物好過養小朋友/男人/女人
但我係港女

其實老婆養冇乜問題
但希望對方做返家務，日日係屋企打機當大少果D真係收收皮 (除非好靚仔)

咁要兩個商量下，唔好屈係心
個人覺得女養家，男做家庭主夫係無問題以前咪又係男人養晒成頭家，而家掉轉姐
不過你個case係女方負擔唔起

靚仔淨係望住佢我都心情開朗D，唔係錢衡量到

你係咪想用激將法

咪話男既肯做家務其實冇乜問題
以前既男主外女主內既家庭模式調返轉姐

咁你太睇小靚仔威力
不過一日打機打到黑多數毒撚，不了

咁本身都要兩個人搵錢先維持到
而家得返一份，就係唔夠，你連pt 都唔搵下仲飯來張口咪係問題

樓主條女就算好靚我諗佢都唔會頂得順

養唔起就唯有公一份婆一份
或者飛左條仔佢

樓主都係負擔唔起兩個人消費再養埋兩老冇得講

你咪on9啦
係屋企咁得閒唔去買糧
係屋企捽碟呀?

咪講左條佬大半年0收入
送下外賣都唔去做
好似另一半賺錢俾晒你洗係應份咁
男女都好都會心灰意冷啦

已分手
多謝各位

佢咩反應？

是吾是龍蝦？

老婆？ 女朋友就飛啦屌

真係感建分

好波清

咁高效率

有架咩

非常好

比個post佢睇

仲要唔敢做 似死港女開心hea過日子

yes, 有冇人幫手改圖做777

多數建議分手都係講笑但呢個真係要分

樓主真係好廢，唔順超就爆佢老母啦。

一係 叫條女日日俾你口爆，後門都玩埋就ok。

正路啲就 叫佢做家務

雖然 錢係重要
但係我見到樓主講話拍咗七年拖
心諗 :原來七年感情可以用錢黎摧毁所有嘢?
懶一年就冇晒咁食乜嘢都頂唔順
樓主同女朋友啲感情都幾兒戲
唔講以為你哋一開始都因為錢拍拖

你知幾撚多野啊
而家唔係講緊條女失業無人請 係佢自己唔肯去做野
你又清唔清楚樓主負擔緊幾大 樓主已經講緊要養老豆老母再加埋條女
調返轉如果條女係有同樓主諗將來 有體諒樓主既點解佢唔積極搵工幫輕樓主
你自己都識講佢地拍左七年拖 你估樓主同條女講分手唔傷心？
唔係所有野都係非黑日白 你憑乜野話樓主對條女既感情係兒戲
唔好自以為好了解件事再去隨便批鬥ok?

如果會做哂所有家務我接受到
不過睇黎唔撚會

我同樓主個ex好似
我仲讀緊書，同屋企人關係都係好差
然後同緊男朋友一齊住
之前都有返pt，今個sem俾人炒左又搵唔啱時間嘅pt
所以完全無收入

成日都覺得好内疚
所以家務個啲一定自己做曬去
個晚無堂就煮下飯
好想有能力自我更生呀嗚嗚

男朋友多謝你

我之前都係，散左
事後覺得自己飛得唔夠快呀